買咗米家智能攝像機雲台版。。。

知唔知點樣喺同一wifi下唔用app用電腦瀏覽器黎睇個cam

去小米到做

唔洗同一個wifi都可以睇到你個cam

用小米係戇鳩

on9